原來拍《天能》個陣 Nolan劇組真係救咗一條人命…

同月底，在孟買進行了為期五天的拍攝，而諾蘭在2月和4月到當地勘景。他選擇在布里奇坎迪醫院（英語：Breach Candy Hospital）、蒙德加咖啡廳（英語：Cafe Mondegar）、戈拉巴堤岸（英語：Colaba Causeway）、戈拉巴市場、印度門、格蘭特路（英語：Grant Road）、皇家孟買遊艇俱樂部（英語：Royal Bombay Yacht Club）以及泰姬瑪哈酒店進行拍攝。劇組在酒店附近建造了一個名為「月亮」（Chaand）的餐廳，但從未使用過，僅作替用。四十艘船被安置在印度門上，而船員還營救了一名自殺未遂者。